### Architechural pattern
### Assignment  of  each  member
Thiết kế kiến trúc: Làm việc nhóm

Nguyễn Anh Tuấn

- Lập trình usecase Đăng nhập: 100%

Nguyễn Hữu Tùng

- Lập trình usecase Đổi mật khẩu: 100%

Phạm Văn Tuấn

- Lập trình usecase Cập nhật thông tin cá nhân: 100%

### Review
Nguyễn Anh Tuấn review Nguyễn Hữu Tùng

Nguyễn Hữu Tùng review Phạm Văn Tuấn

Phạm Văn Tuấn review Nguyễn Anh Tuấn